急，而家衝去票站仲有無得投?

睇幻愛睇片尾睇耐左 岩岩先散場

我見網上仲有人排 而家拎定QR code跑過去仲投到嗎?😂

收皮啦假膠

區諾軒：
系統到晚上9:00 ，不會關掉，仍然會接受選票上載。只是票站九時正截龍。
我哋會盡量維護大家投票嘅權利，但最好唔好壓線喇...

想屌你
但係唔該你而家跑去試吓

撳錯咗

假膠，拉

跑緊 希望趕到